
# Proyecto API REAL PLAZA

# PASO 1
Ejecutar el script para crear la base de datos en sql server 

# PASO 2
 CONFIGURA AMBIENTE EN LA CAPA DE DISTRIBUITED.SERVICES en el archivo
appsettings.Development.json y appsettings.json

